學術交流-牛屎佬的內心世界

其實我唔撚明啲牛屎佬做乜9要幫中国手，一過左2047，兜野變撚哂中国啦，啲地全撚部比共產黨收哂，丁咩權？J都冇位你打！
佢地唔走出黎抗爭，唔幫自己爭取下都算啦，仲要幫手打9人？
WTF?
啲牛屎佬真係咁短.....視？
佢地真係唔想keep住英國佬比佢地既丁權制度？

係真愛佢地既国家，定係咩呢？
我真係睇唔透

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍

光復香港 時代革命